頂級欺詐師Great Pretender最後個總統係乜水

冇印象見過佢
點解會有個華人做美國總統

套野啲景啲人都好靚

不過結局太bbq

第一個故事入面，演電影果個日本武士